Zadanie  3 -   Singleton+Observer/Observable:
Stworzymy i mitację  aplikacji  webowej. Zakładamy i stnienie  systemu  dużej  korporacji.  Zaprojektuj  aplikację  która  posiada  klasę Database,  która  służy  do  zapisywania i  odczytywania  danych  z  pliku.  Stwórz  enuma DatabaseName  który  posiada t rzy  wartości  DB_USERS( NIE  PRZECHOWUJE  SAMYCH UŻYTKOWNIKÓW,  TYLKO  KOLEKCJĘ  JEGO  ZGŁOSZEŃ  SERWISOWYCH) , DB_ORDER,  DB_REQUESTS.  Klasa  ma  posiadać f unkcję  dopisywania r ekordów  do  bazy danych  oraz i ch  czytania ( musi  mieć  metody,  które  przyjmują  w/w  enuma i  na  podstawie tego, j aki  enum  został  przekazany,  mają  czytać/zapisywać i nny  plik).
-  Stwórz  klasę  Request -   zlecenie  które  podaje  użytkownik.  Są r óżne t ypy r equestów ( można je  podzielić  przez  dziedziczenie l ub  enuma).
-  Stwórz  klasę  Order -  t o  zamówienie.  Na  pewien t yp  Requestu ( ktoś  zgłasza  do  naszej f irmy request  żeby  kupić  sprzęt)  wytwarza  się  order i j est l ogowany  do  bazy  danych.
-  Stwórz  dodatkowo  klasę  Marketing,  która r ozpatruje r equesty,  ale t ylko t e,  które  są t ypu zamówieniowego ( ktoś  chce  kupić  sprzęt).  Po  otrzymaniu t akiego  Requestu  marketing tworzy  order  oraz  umieszcza  go  w  bazie  danych ( +  wypisuje  na  ekran).
-  Stwórz  klasę  ServiceDepartment  która r ozpatruje r equesty,  ale t ylko t e,  które  są t ypu serwisowego.  Ludzie  którzy  zgłaszają  że  coś  nie  działa.  Ta  klasa  po r ozpatrzeniu r obi  sout danego r equestu  oraz  dopisuje  do  bazy  danych  do  db_users( NIE  PRZECHOWUJE SAMYCH  UŻYTKOWNIKÓW,  TYLKO  KOLEKCJĘ  JEGO  ZGŁOSZEŃ  SERWISOWYCH) wpis  o t ym j aki  użytkownik  dokonał  zgłoszenia  serwisowego.  Jeden  użytkownik  może  mieć więcej  niż j edno  zgłoszenie  serwisowe.

-  Stwórz  klasę  FinanceDepartment -   który r ozpatruje  wszystkie  zgłoszenia i  po  otrzymaniu zgłoszeń r obi i  utrzymuje  statystykę.  Posiada r ównież  metodę  getStatistics  który  zwraca obiekt  klasy  statistics  z  wyliczeniem t ypów  zgłoszeń j akie  zostały  przyjęte.
-  Stwórz  klasę  WebService  który j est  Observable.  On  przyjmuje  zgłoszenia ( ze  skanera wywołujemy j ego  metody  zgłaszania r equestów).  Po  otrzymaniu  zgłoszenia r ozsyła j e modelem  Observer-Observable  do  klas  Marketing,  ServiceDepartment,  FinanceDepartment. Instancje t ych  klas t worzą  się  w  konstruktorze i  w  t ym  miejscu i nicjalizuje  się  dodanie observer/observable.  Każdy r equest  po  dotarciu  do  WebService  z  zewnątrz  powinien  być zapisywany  do  DB_REQUESTS.